2小時內完成電箱及交通燈（旺角彌敦道）

目測：2小時內完成
電箱用了鐵之保護，交通燈快速更換完成

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

開了個洞

油跑了進去

繩自己也跑了進去

繩子自燃了

箱子也就自燃了

根本港共就故意製造不便。

指（示）（警）暴 製（造）（混）亂